近排識左個女性朋友，我話我識ML然後佢就block左我

近排識左個女性朋友，朋友介紹的，佢都係單身左一段時間
之前都出過一次街，佢唔知我做IT的，咁呢排就同佢whatsapp啦
佢問我做邊行，我唯有答佢話做IT寫下code 啦，咁都好好地繼續傾下大家工作遇到既事
然後佢又問我除左平時返工寫code 仲會做d咩
咁我呢排學緊ML 咪如實答佢我好鐘意ML，有時放工係巴士都會睇ML既video
然後佢覆左我呢個emoji 😂 就呢兩日都無搵過我
覺得我IT毒都唔駛咁hurt我呀....

好咸濕喎你

咁都咸濕...?

ML都要學

唔明，求解

睇AV 都無問題

我都想知

Machine Learning
個個都叫ML啦

低質假膠

位女性朋友會唔會誤解左做Man Love

但我都做得好明顯想追佢啦，唉仲以為可以脫毒
頭先hi 佢直頭單剔

7/10

樓主幾多歲？
女性朋友 又幾多歲？

假膠都有人理

梗係分手啦，你件巴膠

以為markup language

想有人教下小妹ml

唔係叫機器學習咩

佢嫌你唔識DL，唔夠deep love呀